垃圾ubereats

你不如執柒咗佢啦

笑

你喺邊度先

荃灣

餐廳就多 但全部唔送